Hockey之鬼：今個禮拜一齊入元朗打波

響應2019全民運動日，一齊推廣Street hockey！帶棍，帶波，帶shin pads！

hockey棍有碳纖有實木，千祈唔好亂咁揮舞，會打到爆曬缸同骨折架
唔好睇小hockey波，職業球員一hit可以超過100km/h，直情係炮彈

召集運動員！推廣全民運動！

gan du

走啦 P牌Gan do

攪個元朗區funday

mini hockey與民同樂

琴晚我有諗過 註冊體育會之後開班 課程完成後有一枝棍送

巴打做波棍代理？

其實我有批棍應該就快到港 如無意外呢幾日

呢個巴打 我de li bang

元朗咁多南亞仔
打返場友誼波先

光復香港 時代革命

留名學打波

認真有無巴打幫手搞？

打網球我就曉

咁你就走啦gando 我 de li bang

Gan du

唔需要去到咁遠 地區性d 藍球場開班 每15分鐘一節教人如何正確使用曲棍球棍

你邊個字頭 我ali

我Singh既

我Mohammed既 你兩個gando

大和解ok?放低恩怨 團結對外

支持啊

瘋狂dribble

Penchod

加拿大人最鐘意打hockey

不過要有ice

有興趣啊元朗人，玩左一年hockey。

想學！有冇人教下 做下運動人都開心d

康民有開班，有資源唔使自己帶

a記個ig良心來
同某動物隊比

可以玩埋aerial

一個drag flick地下d野返去

推啊，做運動同時要保護好自己

要做到多人拎到枝棍 康民處唔係最好途徑

hey gan du

地下啲石仔

我ali嚟

一齊打波

小心唔好打中玻璃樽

繼續打波